「球會操作」皇馬放c朗on9 d 定 巴塞放so9 on9 d?

依兩個轉會操作已經打面打到西超兩間最大球會啪啪聲

大家認為邊一個on9 d

皇馬放c朗 on9 d
巴塞放呀so on9 d

c朗呢啲垃圾放左佢好過啦

應該係so9 on9 d
皇馬起碼都有一億轉會費
巴塞係免費放佢走

放左 皇馬冇人識入波

so9無得唔放皇馬點同

之後個一億 買左夏神
皇馬夏神 我車迷都唔敢幫口啦

仲要放走俾聯賽對手
而且係人地最缺既FW

本澤馬囉

皇馬都叫放去意大利啦
巴塞放返去西甲搶自己聯賽

點解so9冇得唔放？
個陣呀so話減薪都想留係巴塞

一個球員自己想走
一個球員比人趕走

減完都係貴

呀朗不滿人工冇加姐

梗係so9果單on9喇，放番去同聯賽勁敵

咁呀朗一樣姐
當時呀朗要求+人工 皇馬諗過
過左30歲重要加人工？
咁撚貴 放走捧第二個算

同我車放左金章金比阿一樣

金章安

朗拿度

一定係巴放走咬人蘇多d
一來無轉會費
二來同聯賽勁敵，依家幫人榜首抱開
三走既原因仲要係朗奴高文趕佢走

皇啦，啲轉會費拎去倒貼廢三

明明走個陣最後一刻都勁到仆街

明顯皇馬問題啦

今年下體會榜首
轟同阿?

巴放so9 on9好多
c朗走個陣 好似歐聯3連冠完走? 走得好好睇睇
so9走個陣 8:2 仲要比人趕 痴線

我發現你成日唔識睇人搞笑緊

上個post又係咁認真

如果將夏殺特加埋一齊連睇
算係皇馬史上最on9
使突番既錢換左件可能係皇史最垃圾收購
唔好同我講仲有其他人更垃圾,其他人更垃圾但轉會費平佢好多

其實係，搵佢頂c朗想佢做到啲咩，一季入4／50球咩

都唔止入波咁簡單啦
士氣都爭好遠
有佢個陣邊有咁易崩潰,輸一球之後輸2,3球咁
成班叫做群龍無首

一定so9，零轉會費仲要放返去西甲爭冠球隊。
巴塞真係好唔信so9仲有貨賣。

夏神依條過江龍 真係比皇馬玩撚死

巴嚟講都有丹比利、古天樂呢

夏狗同咩祖域2個加埋差唔多買到包皮or夏蘭啦
皇巴真係難兄難弟，見巴買咗3件過億水貨，皇都唔執輸追返件先

丹比利呢個經典果陣全世界都知巴塞袋左巴黎2億
點知買左丹比利呢條垃圾，第一次見球員玻璃到成季冇出咁濟，要搵足協求救開綠燈買多個前鋒

so9免費放呢吓on9

但係巴塞未放之前本身都廢
皇馬未放之前啱啱先攞完歐聯

咁話自己偶像你有病？

人情味嘅嘢你唔明

我係有病

車狗放走迪布尼最on9

真

咁你睇醫生好

馬體會最on9專收車狗唔要嘅水貨

馬體會同車仔真係幾有緣
直接間接前前後後馬體賣左幾個前鋒比車仔
車仔又賣返比佢

西女人幫施蒙尼含咗幾多次撚
咩狗屎垃圾都幫佢高價接收

其實我真係唔明點解高價買摩拉達
個陣已經入球荒好耐同車仔急住放
加上冇人爭佢
唔明點解要咁貴收佢

So9係打巴塞尾段個陣真係廢 係完全跟唔上個打法
放去馬體算迫不得已 個陣得祖同馬體要 佢自己又唔想離開spain
皇廢c7係佢仲有貨 仲係球隊入球重心

尊重d好wo
西女人係我地車迷心目中同女神一樣存在

So9係打巴塞尾段個陣真係廢 係完全跟唔上個打法

你肯定係so9問題？
睇完佢依家係馬體表現

做雞幫轟賺轉會費